聽完881晴朗葉國謙得啖笑 就知人大果班人有幾on99

唔知有冇巴打絲打聽緊晴朗？

中聯辦張曉明要止暴制亂

佢地係真心覺得有大台有組織

佢地係真心覺得有外部勢力

佢地係真心覺得圍稅局道歉係高招

佢地係真心覺得唔會有民間智慧

佢地係真心覺得唔會有民間物資

佢地係真心覺得有三大梯隊指揮

香港人對暴政自救得唔得 屌你老尾！

宜家有個隱形既大佬

我地要將警暴同止暴制亂掛勾，比街坊明白真相

又識用telegram 又識用連登 又識用airdrop

情有可原

佢地支持者個水平，
的確好難想像會大班人自己出錢來示威

支共嘅慣常做法係虛構一個思想敵人出嚟 目的係籠絡愚民 令佢哋覺得有共同敵人 從而團結人民

其實共產呢種策略其實由一個社會既教育程度增加就破解到 大家讀過書就有自己思考

班主持真憂心佢地既誤判

或者係佢地隠暪民情而老屈

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔好咁天真, 佢地都知冇外國勢力
佢E+係玩緊一招全力打稻草人
目的就係模糊政府既過失
又可以令部份唔清醒既人幫手對抗
唔好笑佢地, 呢啲係陰險毒計

呢個我同意 混淆視聽 令運動失焦
佢最驚其實係令到更多人醒
因為有d人岩岩訓醒
所以想佢地訓番

其實宜家運動開始介分香港人同中共兩邊已經開始見成效
因為你feel到香港人身份認同有幾強
香港人加油呢句口號係道德既感召
令到有好多人都支持同好似對抗外敵
而令到香港人更加團結

55歲+嘅，好多只得小學程度，未計新移民
等到呢班人收皮，香港已完全淪陷

有冇諗過
如果唔作個外國勢力出黎
問題就會係佢地管治失誤
責任就會喺曬佢地度呢

呃700萬人好難，但呃上面幾個人一定容易好多

佢而家將責任全部想卸哂比一個不存在的人

未必係誤判
最恐怖嘅係可能佢哋跟據自己嘅利益去作啲睇法出嚟

根本成堆廢老就自私同停留係自己思維

其實宜家香港人宜家既對應策略係用大型群眾運動將佢地既謊言續一撕破 就好似尋日用鐳射槍射菠蘿

集思廣益一下 可以集體守法過馬路
可以集體接機
可以集體交稅

其實正正係破解佢話有大台
民眾係冇智慧 需要人指揮

因為佢要我地尊重法治
我地咪做一排尊重法治比佢睇
香港人係尊重法治 唔妥既係宜家掌權既暴政

咁樣可以更突顯佢既荒謬

講咁多做咩
由六月尾話出解放軍
去到現在都未出

唔係真唔真心 係佢潛台詞 無都要講到有

反映治港班人同現實脫晒節

[重回主軸] 副本過後，係時候回到主線「五大訴求，缺一不可」

幫手推，保持焦點呀!

重點係尋晚燒菠蘿我覺得係一個轉捩點走出宜家既樽頸而可以得番民眾既支持

因為尋晚既和平突顯班狗有幾唔專業同濫暴

我唔係話勇武唔work而係開始有方法走出困局 破解勇武比人狂抺黑 係宜家既重中之重

和理非同勇武從來都冇切割過

用1989年思維 去管治2019香港
仲要覺得民眾智力有限

我冇嘢講

好多中老坑 一句 我讀得書少 下刪一萬字
佢地日日被藍絲洗腦

証明佢地思想上冇進步過 因為佢地淨係識諗d陰謀謀 滿腦子都係陰謀詭計 點會識諗正常野

講個秘密，其實我地係林鄭暗中指揮

大腦林鄭

同意呢點，藍絲最鍾意外國勢力呢啲稻草人，點都要打下爭取下支持

個大台咪係on9林鄭同佢放上台果班黑警

懷疑老婆"區"佬緊係話隔壁老黃賤
又點會認自己廢

根本佢地就係活在自己世界
以為乜都係用錢解決、乜都有指揮先會成事

所以我覺得點樣破解勇武比人狂抺黑 係宜家既重中之重

而尋晚燒菠蘿我覺得將會係一個轉捩點走出宜家既樽頸而可以得番民眾既支持

因為尋晚既和平突顯班狗有幾唔專業同濫暴

唔係同連登仔講
係同藍絲同支國人講

佢哋同步喺wtsapp，wechat係咁傳各種‘傳聞’，‘風’
真係會有人信

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

大陸d人宜家接受既訊息就係香港暴動 好撚亂 又罷工停地鐵 唔想班大陸人落黎睇到真相帶番大陸 因為北京又唔可以禁止d人落黎

最慘係好多人會信 要做好文宣

突然間覺得連登可以大家討論下 而唔係係咁推post 比d P牌

on9既係上面班大陸佬
呢班人只係跟定調講啫

官黑共警大勾結建制狗是共犯滿手鮮血

咁就快d去領事館拉人

廢老過住啦

我地下次出黎叫就係

林鄭係大佬
中共係大台

咁真係代表到政府內部 啲官員點解咁撚on9
每一次都錯估形勢 而港澳辦話得1000人
我係度諗
假設林奠班子係公司既其中一team人
Team （林奠）同直系上司（港澳辦）匯報香港情況
當然唔會講香港有幾多界別 幾多人 幾多學生 幾反自己
林奠team 只會滙報 香港情況只係好小部分人反對
情況受控 會盡快解決同平息事件
但當群情洶湧 情況失控 林奠班子既謊言就會表露無遺

共產黨的教育係咁上下

佢地管開蠢人，以為香港人都係咁蠢

要知道林鄭根本冇諗過解決問題 佢覺得自己已經認錯低聲下氣 就要人原諒佢 呢個就係香港人火既原因

連登@min

佢地眼中人係只有錢先會做野

但真係有唔少人會buy佢地呢套論述
文宣方面要繼續努力

我都擔心政府比班咁既智障帶領香港應該係走唔出困局

宜家就諗住解決企出黎既人 因為佢知道自己收唔到貨 就想借中央之手去代理殺人 佢除左放警察上台 其實都放埋中央上枱

大家係睇到佢地既定調係幾有智慧 因為佢地淨係識諗陰謀論 點樣可以學佢話齋打開天窗說亮話 而唔係諗咁多屎橋

講到尾
佢係唔信有人自發反共
呢d人心目中 中共係神
唔會有人反

歷次民間運動，中共一定要加一個「勾結外國勢力」的罪名畀示威者，這樣方便佢哋暴力鎮壓。所以，佢哋不會承認民間智慧，不會承認民間物資…… 因為單純的民間反抗則表示政府施政有問題……所以佢哋一定要話示威者「勾結外國勢力」，中共認為謊言講一千次就是真理，所以佢哋會不斷咁講，反覆講…… （雨傘運動時，689就係咁講……） 總有廢老中青最後會信，然後支持政府暴力鎮壓有所謂外國勢力支持的所謂暴徒…… 總之「外國勢力」是中共統戰的一個慣用手段。

佢地知 但係都要樹立個敵人出來
佢地講d 野係比佢地支持者聽

亲 民主是好東西 同佢地講

係呀, 佢地係真係唔會太笨
而家好多政治冷感市民信哂, 因為呢 d 最易入口

佢地冇敵人就整個出黎，咁先可以光明正大咁譴責同恐嚇

Big brother

唔識用先係問題

唔想承認施政有問題，咪虛構外國勢力，又可以借此暴力鎮壓（所謂被外國勢力操控的暴徒）。

三大背後話事人，一個姓江，一個姓習，一個姓毛

一定要講外國勢力嫁
唔係佢班廢柴就要認自己能力不足攪亂香港

佢地係咩人咪點諗人

其實好多政治冷感既人都醒左唔少 比14年雨傘相比 所以係咪可以再炒個冷飯成疑問 5年後同一條橋係咪可以再用多次🤔🤔

咩叫外國資金？
有個鬼佬frd出咗幾千蚊買頭盔支持香港人係唔係外國資金？
大學hall成班一齊出去遊行，咩國籍都有，係咪百國聯軍干預？

政府膠未由佢打稻草人

不意外，奶共的人從來都係有嚴重號嘅妄想症

回歸倒退成咁你就知智障帶領香港係唔會有將來.

何君妖一直參與提供緊物資，唔通同你講咩大陸豬

全中
對中國黎講人民有自己意識好撚大獲
冇都要講到有 無論如何無可能承認係自主運動

現實就係咁 社會上大把對事件唔清楚就乜撚都信嘅人

就係囉
佢「見到/覺得」有一個半個咁做
就認為係靠哂呢啲來源
正如見到鬼佬就話人係FBI打手勢指揮

曹操是也

外國勢力一定係FF 美國/ 日本/ 台灣
轉移視線技倆由建國玩撚到而家

簡單啲講，佢地思想就係有利益先會令人衝，世界上冇任何人會寧願犧牲自己金錢或前途去追求一樣唔知有冇結果嘅事。但唔好意思，而家香港就係有好多人都做緊呢樣野，係佢地認知當中佢地世界係唔存在呢樣野，所以當香港出現左呢個情況，佢地就不斷去抹殺個事實，令自己覺得我所認知嘅野都係岩

其果開頭有參與一百萬遊行既人我覺得點都唔會割係好堅定 其後二百萬人我覺得睇到政府既無理大部分人都會堅定

剩底既香港市民我相信因為不同既運動事件而歸邊或離開

離開既我相信係香港人既本性 - 「政府都唔理 可以點 算啦」既心態或者咁暴力唔想支持 但我相信大部分都唔會覺得政府係岩果邊

所以佢係咪真係可以令到香港人再次收聲 重施故技 我會有d保留

當然d on9藍絲咪9理佢 因為佢地吊9極都唔鬆化

同1984一樣 整個假想敵出嚟令人民長期keep住個民族主義意識形態

其實8964最主要失敗其中一個原因都會係資訊科技冇咁大流通先會做成咁大既鎮壓、滅聲同資訊封鎖

葉國謙，你太年輕了。你以為這場反送中運動上真的有大台嗎？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

借個位,提提你

上面果班根本就係一班離撚哂地既老屎忽 唔識就9up一d陰謀詭計

根本係有意吹風外國勢力介入 共產黨需要假想敵 btw其實可以睇到共產黨內部對香港事件係有分歧 有人想定性 但似乎依家都未定到

一早知啦唔敢認自己失敗一敗塗地永不超身
有啲人就係越老越戀權寧願欺上瞞下即使脫節
作個假想敵出嚟起碼有得發揮下大作文章
駁扭轉劣勢等番身或地位會更上一個層次姐
你估會真心為你人民服務表達意見做代表咩
民意咩嚟？從來都唔會重視尊重你
幫助到自身利益先係最重要

賺慣污糟錢嘅人係唔相信有咁多人肯無私奉獻
呢啲已經俾主流社會淘汰嘅老屎忽唔好再出嚟獻醜啦

因為佢哋嘅動員停留於有組織，有大台，所以完全唔認為人民自發可以產生好大嘅能量。

支持 加油💪🏽

因為佢地64個時已經殺左真係愛國個班學生啦ma
咪得返d弱智係到囉

扣帽子姐班仆街
想講到係外國勢力同港獨搞事
Spin到唔關港共支那事

佢個兄弟葉虎呢?

大台咪林鄭囉
唔見佢次次出黎都提升士氣咩

其實支共呢啲招用咗咁多年,班智庫係咪又係貪污等著草唔做嘢

兩個月睇 邊一次唔係林鄭出黎講完野就升溫

佢嘅眼界來自他搞六七暴動的經驗。不過謙卑地看，佢哋的舊橋要理解，知己知彼。

我信有幕後黑手呀
大家都係比人洗腦啫
義士都係受害者
可唔可以放翻佢地

終於知道上面班大佬平時係收咩風

佢地不知幾撚醒，唔吹到咁點樣水鳩上面班高層
俾班高層知道真係成班建制派有份激起咁大民怨仲有命嘅？
老閪都話外國勢力啦

支那人個腦根本接受唔到而家哩個世代既變化，一個字 ： ON撚柒鳩鳩

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

其實幕後推手一定係avenger:infinity war 同 Endgame

唔會點會有Hongkonger Assemble

人唔笑狗都笑

佢地唔信 有咁多香港人自發反政府

邊大大台咁勁可以動員咁多人

咪on9，佢地唔係信
係講比愚民聽咋，真係以為個個都咁撚蠢咩

佢地只係講説話俾佢地支持者，廢老聽
我地要做就係拆散佢地呢套論述，開啲有得救嘅廢老竅

香港人對政府不滿路人皆見啦 唔駛人講仲要大台😂😂比哂位香港人走出呢個樽頸 原本諗住勇武係咁比人抺黑 但係香港人既be water智慧 比少少位我地就走到

講左好多次
佢地可能真心on9
但佢出黎講一講，佢班支持者就會信
佢其實係催眠緊佢班on9支持者

搞佢仔女 好似何妖個仔咁

文宣組既方向宜家就係一個又一個大話揭穿比班廢老睇 香港人就會更加團結 光復香港 光復埋全世界 光復埋全宇宙

大家都覺得佢on9
其實得兩種 佢必定要咁講
因為港澳辦 中聯辦上報用咗外國勢力定調 淫賤聯要搵人不停講 直到永遠
只要不能證實 就否定唔到外國勢力
咁佢地就無做錯到 中央繼續科水比佢地

第二樣 咪同宗教信仰差唔多
有d人係無論如何都會相信 佢個世界就係咁

其實咁多年黎 香港人係聰明既 先會得到世界咁多人既尊重 8964香港人同傳媒扮演一個重要既角色 點樣將真相話比世界知

對住一班一定會尋求真理真相既香港人 你用謊言去打輿論戰咪搞笑啦

香港人大眾一定唔會接受謊言治港

同意
大家唔好輕敵

離哂地

畫家

仲活係七八十年代嘅老嘢哈哈

this

佢地仲停留係古時, 仲未番來現實世界, 要溝通有好多平台做得到....

等佢地自己慢慢打空氣 搵空氣

最尾就將所有野屈美國
個國家d人都無腦既， 有乜計

Push

唔可以講架！

愛共既本身都無腦

人大代表就收皮啦，佢哋响香港係冇地位

其實大家都知中央唔會咁蠢 希望係咁 所以要諗一d計仔點樣破解 令到佢地呢d技倆失效 香港人咁聰明 集思廣益下

清除晒所有人，最尾果個人就係幕後黑手

佢地咁念係正常
果d 撐狗遊行
有勁多支那人連遊行目的都唔知
臨時演員都係演員

之後拎張假圖就話收錢
問佢地比幾多錢
可以去坐10年監
佢地就無聲出

推
光復香港

唔好篤林鄭出黎

果班幕後大佬係邊個？好想個

佢地成日睇到人類睇唔到既野
如警察向無人街道發催淚煙，警察向無人街道舉旗同叫人離開

你地明唔明呢個其實係一個標準答案黎，佢要製造一個敵人出黎，咁你下面班愚民先會同仇敵愾，如果佢話你聽無大台，即係呢個係真民意佢點操控下面班廢豬

大家識做唔好爆出黎

5年前689話有外國勢力
5年後都未有交代

呢個隱形幕後 可能就係口中成日有人講既香港核心價值

在某人眼中，抗爭者是一定收了錢
如果你沒有收錢，是一定被人煽動

如果你不是被人煽動而是自發參與
一定是借機發洩讀書不成的廢青

如果你不是讀書不成的廢青而是事業有成
一定是受外國勢力指使

如果你以上全部都不是
一定係抽水博出位

因為在他們的認知當中
人做事只會因為收了錢，被人煽動，借機發洩，受人指使，抽水博出位

在他們的腦海中
人類不會有獨立思想
不會為良知做事
正義感更不存在

因為他們正是如此

福建人都識召集同鄉嚟北角啦
啲高官2019年都未化

全部都係俾中共洗晒腦既廢老

後生仔諗咩又唔知

呢啲嘢對班廢老嚟講有幾難用

我總係覺得佢想建構一個大台出黎 再將個大台打散 連登比班on9陰謀撚標籤做大台 但係佢知道連登係一個任人發表言論既平台 所以唔具體比人打散

所以民間記者會唔係出黎比方向人 應該係將佢地既謊言揭穿 重點連登係平台 唔係大台 因為個個都係大台

垃圾廢佬跟唔上時代

支共最叻統戰同搞分化

搞分化係佢地常用手法

屌社會運動用social media阿拉伯之春已經講緊 都成10年
班廢老去左邊

班柒頭同而家世界脱撚晒節，成日將自己以前嘅思維套落而家嘅義士度

班人渣lam得太盡，永遠落唔返地㗎啦
個大台咪佢地自己囉
好笑又可悲

唔推唔得，香港最主要問題就係在位者以為自己比下邊所有人都聰明

搞個精神領袖出黎咁咪可以容易對準槍頭
而家冇大台好難落手

push

連登從來都係平台，唔係大台，話共狗知分化無撚用。其實我是一個人大台，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

佢只需要知道支持佢嘅人蠢就得

有時啲荒謬絕倫既理由拎黎呃鳩啲得小學畢業/連小學都冇既人

得啦，獨立調查搵幕後黑手出黎

認同
佢地真係會覺得tg係好高科技，鞠躬道歉係好高嘅pr招數，全部都係外國勢力教我地做。由一開始佢地就係用我食鹽多過你食米嘅心態去睇我地，永遠唔會承認年青人可以比佢地更有能力同擔帶呢個可能性

我覺得係雙向嘅
一方面老屈外國勢力攞資助
另一方面屈屈下連自己都信埋

所以都係得啖笑 集思廣益對準破解勇武抺黑

動物農莊。一班當權者想平穩時，就會講有勢力介入

好彩嘅係普遍香港人都對香港人身份認同感大過中國人
始終住香港
近年大陸遊客問題多多
所以真係要多謝港共connect

大把外國學生，做野香港人特登返黎 有錢出錢有力出力

d過氣油炸鬼係咁上下

香港人既身份認同從來植根香港好耐 睇黎佢地可能痴撚線到想連根拔起陰謀黎

點解我地咁認真討論 好有清泉feel 幫手文宣下都

佢地眼中咪永遠只有錢同利益
唔會相信呢知世界有人為左公義 自由 去無私奉獻

由得佢活在自己世界吧

吹到買張地鐵飛都可以有外國勢力